午飯

干炒叉燒牛肉意

例湯係冬瓜意米水

10點幾食撚埋呢d狗飯，平仔有無屌鬼

十卜

昨日的.

THX, 多謝你既十卜.

你過街老鼠